{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "태고산"
    },
    "text": "太古山 (태고산)\\n\n忠清北道忠州市\\n\n忠清北道忠州市の厳政面栗陵里に位置する山は高度が190mの山だ。 この山は太古山と関連した伝説で有名だ。 伝説によると、三国時代に金仮面カマコルに住むソク氏の姓を持った人がいたが、その人は40を超えても血肉がない間柄だった。 しかし、夫婦が百日祈祷の祈りを捧げた後、後頭部が変な男の子を得ることになった。 彼らは子供の髪型にちなんで彼を「ウド」と名付けた。 この子は非常に聡明で、後に太宗武烈王の時に唐の外交文書を解読することになり、これに対して王は彼に私撰の官等を与え、毎年200石の条を下賜した。 子供が亡くなると、新聞王は彼のために親切に葬儀を行ってくれた。",
    "QA": [
        {
            "question": "太古山はどこに位置していますか？",
            "answer": "太古山は忠清北道忠州市の厳政面栗陵里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "太古山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "太古山の高度は190メートルです。"
        },
        {
            "question": "太古山はどのような伝説で有名ですか？",
            "answer": "太古山は金仮面カマコルに住むソク氏の姓を持った人の伝説で有名です。"
        },
        {
            "question": "太古山の伝説によると、その人はどのような特徴を持っていましたか？",
            "answer": "太古山の伝説によると、その人は血肉がない間柄だったと言われています。"
        },
        {
            "question": "太古山の伝説において、夫婦が何を祈りましたか？",
            "answer": "太古山の伝説によると、夫婦は百日祈祷の祈りを捧げました。"
        },
        {
            "question": "太古山の伝説によると、夫婦はどのような子供を得ましたか？",
            "answer": "太古山の伝説によると、夫婦は後頭部が変な男の子を得ました。"
        },
        {
            "question": "その子供の名前は何ですか？",
            "answer": "その子供の名前は「ウド」と名付けられました。"
        },
        {
            "question": "ウドはどのような特徴を持っていましたか？",
            "answer": "ウドは非常に聡明でした。"
        },
        {
            "question": "ウドは何を解読することができましたか？",
            "answer": "ウドは唐の外交文書を解読することができました。"
        },
        {
            "question": "ウドはどのような待遇を受けましたか？",
            "answer": "ウドは私撰の官等を与えられ、毎年200石の条を下賜されました。"
        },
        {
            "question": "ウドの葬儀は誰が行いましたか？",
            "answer": "ウドの葬儀は新聞王が親切に行いました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 361
    }
}